De graaf zelf mijn bagage achtergelaten en trok zich terug, zeggende, voordat hij de deur "Je hebt na je reis behoefte om jezelf op te frissen door je eigen te maken Toilet2 Ik vertrouw erop dat je alles vindt wat je wenst.
Als je klaar bent, kom naar de andere kamer, waar je je avondmaal voorbereid zult vinden. '
Het licht en de warmte en de hoffelijke ontvangst van de graaf leken te hebben verdween al mijn twijfels en angsten.
Toen ik mijn normale toestand had bereikt, Ik ontdekte dat ik half hongerig was; dus haastig toilet, ik ging naar de andere kamer.
Ik vond het avondeten al aangelegd.
